## Android приложение "NibiruAlert"

Данное приложение состоит из двух экранов и позволяет узнать информацию о пролетающих мимо Земли астероидах а также историю их посещений.
Потенциально опасные имеют название "НИБИРУ" и красный цвет. Информация доступна максимум за неделю.
Приложение доступно на русском и английском языках.
Тема приложения (светлая/тёмная) зависит от настроек смартфона.

## Требования

Минимальная версия Android: 5.0 Lolipop (SDK 21)

## Используемые технологии
* Kotlin
* Retrofit
* Koin
* Android Jetpack
* Room

## Скриншоты

![экраны приложения](https://drive.google.com/uc?export=view&id=1Y7uu50pptnmrjeTNvbY-U-TPrMUeiiK-)
